覺唔覺得買左隻停牌股生不如死

早前康宏賣廣告，話公司有打不死嘅精神。
公司打唔死啫，大佬，我哋小股東嘅資金已經因為停牌鎖住三年，唔係好襟打㗎！
睇住康宏兩幫大股東近日鬥法愈演愈烈。當然，兄弟同心，其利斷金係常識。
但我哋呢啲真·小股東都唔會要求咁高啦，凈係希望你哋拳來拳往，
都唔好搞到我哋。高抬貴手啦！唔該！
我地淨係想復牌同埋唔好FING錢落海啦

小股東肉隨玷板上=只可以齊齊坐艇
做得啲咩

每次睇到有關佢既新聞就覺得係折磨不吐不快
作為真正嘅小股東，我哋冇錢請人拉橫額、出宣傳車搞騷。我哋要求唔高，只係拜託啲大股東兩件事：

首先係要集中精力令公司復牌

唔講之前誰是誰非啦，但依家可唔可以做好復牌先，咪搞咁多大龍鳳得唔得? 小股東唔係一復牌就一定會即時沽晒手頭啲貨，但至緊要係資金可以靈活流動。你哋打交還打交，唔好攬炒，累我哋等多三年啦。你老板!

依家係康宏復牌嘅關鍵期，差少少啫。你哋下星期係股東會再打，搞到換晒所有董事，我哋就心臟病發啦。
有大股東話要換咗成個董事局，咁有乜好計復牌先？唔係諗住整件馬屎坑出嚟講兩嘴就搞得掂啦嘛？
馬屎坑話佢係「橋樑」，揾鬼信咩！佢咁高調，一睇就知係受人錢財、替人消災啫。做戲都揾件好戲啲㗎啦。
你換晒啲人，管理層梗散，公司梗會半天吊，港交所點會咁傻仔，就咁俾你復牌呀? 咁小股東咪要企晒喺度?

呢排真係熱話
康宏環球雙方過招

樓g摩牙

第二，唔好一味向公司興訟，燒晒公司啲錢
你大股東有私己錢提告係你嘅事，但公司與訟就係要用阿公嘅錢，即係我哋股東嘅錢。唔好要我哋埋單得唔得?

你哋三年前要求更換所有董事，之後告公司，今年已經被法庭判敗訴。玩一次算數啦。但點解仍要上訴，仲要分兩次嚟告康宏呢？告完再告都不特止，另外仲要求法院開庭批出臨時禁制令，等你哋為翻案再買多一重保險。大佬，你唔好咁燒我哋啲錢啦！

之前買中隻佳兆業, 停牌果排真係日日係咁睇最新發展
今次康宏又關姓郭果家人事

利申: 無買康宏

日日都等緊幾時講復牌 個人都神經質左

其實睇返最新嘅官司，係由另一位法官審嘅。今次法官喺判辭話，佢都見到有相當強嘅證據，支持公司話有關股權涉及不當配發股份交易。咁佢都講到好白㗎啦。醒啲啦! 同時，法官又話，咁樣喺上訴開庭前咁短時間內，又另外要求法院出臨時禁制令唔係幾啱。佢再話，就算出到俾你，其實對規範主席主持股東會都係作用不大嘅。佢只係差啲未講出口：咁係咪濫用咗司法程序呢?

從以上看，呢啲訴訟嘅法律理據都好似唔係好實凈，我哋唔明點解仍要不斷興訟咁樣到頭來，究竟係邊個埋單、邊個承擔風險先呢個當然唔係收得好貴嘅律師啦，結果咪又係用真金白銀私己錢嘅你老板，同埋公司，即係我哋成班股東埋單囉!

再講一次，唔該各位大股東睇住我哋啲小股東，喺復牌前收手啦！就算你哋之間係有仇口不共戴天，係都要搞埋下星期個股東會嘅，咁唔該拗埋佢、攞個彩就算啦，就咁落幕，當係了斷啦。做大事嘅，要學識放手呢。

傻仔黎
你覺得佢地care你地班小股東？
買得的屎咁多錢就過主啦

樓主買左幾大注？

呢個真, 做小股東真係

停咗牌咁耐 至少都要比返小股東一個逃生嘅機會🤢

好好笑 人買股票你買股票
買到皇帝唔急太監急咁

因為大班錢既唔會理
只有等開飯既先咁心急

鄭志剛入手，應該有機返生

好好地復牌算啦 起碼叫有得沽貨離場

趁呢排個市旺復牌個機會散户都好丫

買港股都算啦 仲要買呢d垃圾

明知應該當蝕哂 仲成日俾假希望你

不過最慘應該係借孖展 停緊牌都要照比利息
沽空左都未有錢收番

利申：買過停牌股 半年後復牌大蝕98.5%

不過呢種停牌都好過果類做假數被停牌嘅大陸公司，起碼復牌後仲有價值先

你講大話！

你唔沽 點「靈活流動」d錢
個個都想鬥快靈活流動 你唔沽曬咪輸更多

結論：小股東唔係一復牌就一定會即時沽晒手頭啲貨
你唔好呃9我喇 屌你老母

樓主有幾多股？

下次買前 問下間公司做咩先。。
應該做金融既人，都有聽過佢地既「戰績」

承興苦主路過

如果係就好了